良心餐廳 平昌 bbq

今日路過mk 見佢有個咁嘅優惠 上去食下啦

仆你個街 同平日 $68 個set lunch 一模一樣

仲要野飲 喺雪櫃自己拎

$25 真係打個和 大家開開心心

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

點算
係兆萬

推
其實香港韓燒冇邊幾間好食 平時食開呢間

無公務員既

本身都食開呢間

不過set lunch 第一次食

有驚喜

以後燒肉 首選平昌

兆萬做咩

燒肉

叫老闆加埋記者證啦，記者都好辛苦

show張大公報 支那01出黎 你做唔做佢生意好

兆萬既話, 呢間同壹火鍋都唔錯架wor
2間都性價比好高

呢間係ok既, 不過我覺得環境可以好少少
佢張menu好鬼油

25蚊應該係和都打唔到.....
無卡既都要去食下支持下

兆萬黎講呢間都算正野 性價比高到癲

勁平 大碗飯有泡菜蘿蔔
仲有飲品同湯